陳雲: 香港人停止街頭抗爭, 就可以搞死泛民

陳雲：疫情未過，送頭又來。送頭日程表出現啦，五一勞動節大遊行，泛民鳩戴口罩，幫政府搞出來的防疫措施，那些限制聚集令，更加方便衙差捉人和控告入罪。街頭示威位位罰款二千元，政府拉人又搞到創收。

選舉是要叉電的，護法運動、中大陣地戰、理工堡壘大血戰的電，已經在區議會選舉用完，電兔區議員可以用幾年。

九月是立法會選舉，要做新的電源。

泛民在這個時候搞送頭日程表，是招惹共產黨對付他們，但如果很多素人出去、很多港獨、城邦出去，共產黨又只能對付素人和一大堆不是泛民的前線行動者，跟住泛民高叫血債票償，又一次靠憤恨投票當選。

故此，見到日程表，不出去就可以搞死泛民，泛民要出自己人。Game是這樣玩，不玩就是玩，我在毛澤東政論班講的辯證法。學習這個，不需要很高智力，但需要謙卑。

唔只搞死泛民
連香港都搞死埋

想問一句：一方面搞五一黃金周，另一方面行動攬炒，係精神分裂定點？

唔想知

條撚樣真係得高登仔先會捧佢

依家既高登仔已經係全部青山派班甩皮甩骨

泛民幾時搞過日程表?

建議睇精神科

有乜矛盾
黃金周係幫自己人
攬炒係冇差別
Net effect 咪扣對方血，自己人就大致打和

其實既然依家仲有限聚令 和你X遲下先搞有咩問題？
唔通要個個焦頭爛額位位二千

game?
手足的血命你當game?

佢的意思係全部手足唔好出黎保命
等泛民派自己友出黎

日程表根本唔係由泛民搞

白票兵黃柏裕跟到佢足

國師 我想謙卑咁問一個問題 點樣可以搞死陳雲

點樣影分身？

被泛民同打稻草人係常識

民主黨入中聯辦 = 泛民入中聯辦
但係中共座上客又唔會有人屌